究竟curry呢球有無走步？

如果係有走步？
點解下面James Harden又無走步呢

我湧招技係無視界外球 火箭係無限step back

2個都走步

雙手持球 重心腳移位

四步都唔係走步
家陣籃球真係亂咁嚟

未見識過我皇既天龍八步？

Curry好醒 特登玩呢招轉移視線
尋日黑哨輸波柒到貼地
今日特登玩呢下double step back 等人討論
想遮蓋自己 黑哨其實火箭都有

NBA係咁上下
Refs call ET fouling Harden shooting a three
he got 3 free throws for this.

Nba有走步架咩？

是撚但啦